童年時狂屌西，就中山大笨象

阿婆飲精液
成口一滴滴

廈門廈門黃蛙 啜著你爸爸
大連大連河馬 狂劣你肉棒

樓主今日唔洗翻教會？

字數已經唔岩 音都唔洗講

留名睇有幾多新會然

好多真心

咁叻你作囉

係咪咁好d

童年時狂屌西
就已預見插鳩大象

又撚新會然

難兄難弟？

Yes
Better 👍🏻

中山大笨象